有冇人係鐘意睇fashion show同留意開一d model

我自己好鐘意睇fashion show
但身邊既朋友都好少睇
又叫唔到fd去睇
開始正題
我最鐘意同欣賞既designer係John Galliano
佢係Dior既作品真係經典之中既經典

其中一個我覺得最特別既show係jean paul gaultier 2007 春夏高定

睇開fashion show唔多唔少都會開始留意d model
但我鐘意既都係舊既model
例如係Mariacarla Boscono

佢最出名既剪刀腿臺步真係好霸氣
佢唔算靚但記憶點強
有風格
同埋幾難著既衫同鞋都一樣可以扭到上天咁
定點有個小習慣係大步咁兜一圈

我自己係幾鐘意佢呢種氣質

細個會睇FTV

Karolina Kurkova

之後就到愛沙尼亞既model
Carmen Kass
佢真係超級靚

我諗應該會比較多人get到佢既靚
佢臺步又係穩到喊風格係比較霸氣
上半身好穩但下半身扭到好有力

我都好鐘意佢

你睇啲野都幾舊下

小妹讀緊fashion
John Galliano真係好撚正 琴日先去左london v&a睇dior個展
以前冇特別鍾意佢 但睇完個展真係好佩服

利申 個人最鍾意alexander mcqueen

之後到捷克之光
Karolina Kurkova
我覺得佢氣質真係好優雅
交叉步溫柔又有力

佢唔係扭腰而係扭盤骨
定點又係靚到cls
女人味爆炸

我之前最迷就係佢

舊先經典

我覺得佢真係鬼才
先唔睇佢人品點
但作品真係好有特色

舊先靚嘛

有冇睇McQueen 個documentary?
真心天才

依家冇連Raf 都唔做CK
成個fashion week 得返Galliano 嘅 MMM 算係真正high fashion

最近睇左佢套docu 睇到最尾好心酸

唔係好識睇model行catwalk，但想聽下樓主點評論Gigi Hadid同Bella Hadid

利申：唔係佢地fans，想知咁紅係因為咩

有睇

Galliano真係去到邊個brand都做得咁好 難怪lvmh咁睇好佢

好鍾意 Alessandra Ambrosio

搭單講下
有冇人認真睇過香港網媒寫嘅fashion post，Mings 同Vogue
好多editor連字都未識字就扮哂野出評論post
好反感

咁就緊係唔少得巴西超模
Gisele Bündchen
呢個真係唔可以唔識
宜家封左腿啦
佢個樣就真係天生超模樣

臺步真係比較獨特
係馬步 好似話係佢自創
勁大波又大氣

Vogue啱啱喺香港起步 但睇怕都搞唔起架啦

鐘意依家嘅佢多啲
以前佢嘅野好囂張 好多Attention
依家subtle 好多

開頭佢入mmm 做 好surprise
想像唔倒佢地可以出其地夾
subtle 嘅Galliano 好正

其實講真
我覺得佢地兩個一黎有人氣同家底先咁紅
gigi佢真係冇做model既氣質
佢行catwalk真係唔得
冇任何美感
反而好多新人行得好過佢
bella佢之前既臺步都真係咁太掂
但宜家進步左
身材比例唔靚
btw我好唔鐘意kendal

有個唔知大陸定台灣嘅網叫heavenraven
我覺得佢啲資料research同文都寫得幾好

佢好似係衰歧視先比人打壓

入面啲人咁廢
行內人都知

咁我覺得佢地點都會係專業既
但有時我就唔多認同

racist 好大單野 搞到俾人炒左
都幾年前嘅事lu

香港㗎 佢地本身係local brand 但會寫下評論文章咁
美麗華有間鋪

通常有才華嘅人都高傲啲
但佢地真係有天份 囂得起 你又吹佢地唔脹喎

依家個代唔同哂 啲人紅得太快
佢地真係一手一腳由學徙做起

作為香港人 雖然想支持vogue hk 但難聽啲講 真係等收皮

而家有行內人連衫都唔識縫又話要design 講出黎都笑死人

到我愛人
Vlada Roslyakova
佢隻藍眼世界級
作為秀霸佢試過一年走74場show
好心痛佢工作過勞既眼袋

佢臺步好得意
一彈一跳咁好易認同好有特色
佢行係比較向後傾所以有d人會唔太鐘意

不過佢宜家都撈得算順風順水

之前都有睇評論話bella身型唔得，下盤太大

Kendall紅相信係炒岀黎，成家人都癲癲喪喪靠炒作

Virgil (LV menswear) 啲衫先核突 runway相啲手工俾人影倒哂 真係笑死人
佢自己都唔敢認係designer 只係artistic director
等睇依個trend 玩得幾耐

的確 依個時代designer 真係可以唔洗識車衫
但一定知識係會好啲嘅

同埋 香港做fashion design 大多數都係最basic 嘅野
又邊會用到依啲知識

Karlie Kloss
佢再後生d果時真係無敵
好高身材唔差
John Galliano仲係Dior果時好鐘意佢
開幕都係佢

呢對鞋係佢係Dior其中一個開幕既 我覺得好靚

佢臺步又係易認
好似跳緊舞
有d人會唔鐘意因為覺得佢太搖
但我認為佢扭得好好睇
佢行親Dior都係最靚

佢之前仲要好串咁話佢識簡show黎行唔同d 勞模咁乜都行

網紅一個

真係
不過人地家底咁勁
串都有人搵佢地

當正自己超模

仲有好多我都好鐘意
但我唔一一介紹啦
Michaela Kocianova
佢既氣質好狂野

鍾意Christophe Lemaire

好耐既超模
佢條腰好癲
Yasmeen Ghauri

比較簡約得黎又大方咁

佢個樣好特別
但佢冇行好耐
明明果段時間佢有機會封神
Tanya Dziahileva

嗰個年代嘅Dior runway 真係好好J
仲有 Sasha 同Lily Cole 呀
好懷念

btw宜家既Dior同Chanel冇之前咁靚

為左賺快錢
Haute Couture 已經就快玩完

係呀
好懷念
就算係John Galliano比人炒左之後果2 3年都唔差
宜家就一言難盡

由其係chanel真係成pat屎

大家點睇Gucci既show？

鐘意Coco Rocha
Queen of pose

依個圈係musical chair
邊個賺唔倒錢就要走

佢同jean paul gaultier好夾

tanya佢真係好好
鬼魅氣質好正

個長毛開頭做得都幾好 好有新鮮感
但睇得耐左 來來去去都係嗰幾個元素
加上依家俾蝗爆買
不了

期望下季有啲新野養下眼

Imogen Morris Clarke
係靚既
但臺步唔掂

佢呢幾季都唔太得

有冇人同我一樣好中意呢場

frida Gustavsson
大長腿
小妹覺得佢既樣有d似黑寡婦
身材同比例好
不過宜家好似冇行

一字步出名
手擺幅比較大
臺步都夠穩

而Armani有一場都令我好震驚
果然佢地晚服都係唔會令人失望
Armani Prive F/W 2013

Dior呢場愈後愈靚
開場又係Karlie Kloss
Christian Dior Spring Summer 2011

呢場係我最鐘意既一場
係John Galliano離開左Dior交比其他designer既一場
我記得本身個designer係唔想做
btw呢場真係好優雅
完美體驗到Dior由古至今既收腰大法

HIGHLAND RAPE

Christian Dior Spring Summer 2009
個人覺得d裙好有陶瓷feel

呢場裙靚
加上臺上燈光同地板折射有水光感
令到條條裙都會有種波光粼粼既感覺
Elie Saab HC SS 2010

Armani Prive SS 2010
主題係Moon
不愧係Armani係優雅又大方得體

Chanel由2012開始冇之前咁靚
由其係做中東富豪既生意
好主觀咁講句
我覺得呢場好老土
得幾件係有特色
Chanel 2012 早秋

Chanel大多都係呢種pattern
但cutting都係80年代最靚

Brunello Cucinelli 2019 RTW
呢輯比較日常
比較多人carry到但又有貴氣

Marchesa RTW 2019
花花主題
design比較young
好多detail位

又係Elie
小妹都好中意睇佢既show
Elie Saab 2016
大花pattern偏小小就好容易老土

Yiqing Yin 2014 Moth
中國designer
以蛾做主題
覺得幾特別

Valentino SS 2019
呢場又係大花pattern
唔係每條都咁靚
但白色大花裙確實係海攤陽光底下係幾靚
會令到白色冇咁顯色會透少少

Dior SS 2019
主題係馬戲團
冇左John Galliano既Dior
真係麻麻

Alexander McQueen F/W 2006 ready-to-wear
最吸引到我既係d頭飾

小妹都幾鐘意Zac Posen

16年Met Gala出現既發光裙就係由佢design

Pamella Roland Pre-Fall 2019
大方得體

Armani Prive 春夏 2016
好有夏天風情
水波蕩漾
紫羅蘭色好迷人

Tianyi Li SS 2019 白

Yohji Yamamoto SS 2019 黑
黑人體態真係靚
身材天生就好

Berta Fall 2019
婚紗show

睇Victoria secret d 垃圾show

其實眾神時代既vs係唔差
但宜家真係不了

Inbal Dror Bridal Fall 2019

我啲麻甩佬睇囡囡姐嘛
Taylor hill
Gizele oliveira

Alessandra Ambrosio走左我就冇睇啦

Maticevski S/S 2018

Zuhair Murad Briall Fall 2019
婚紗系列

Vera Wang Bridal Fall 2019
好有貴旅feel

Tadashi Shoji Fall 2019 Bridal

Reem Arca Fall 2019 Bridal
頭紗好多細節位
小妹通常睇婚紗都係先注意頭紗

Zuhair Murad spring 2019 RTW
裙又仙人又靚

Saint Luarent spring 2019
呢場show其實好難行
鞋比較難走個地板又有水
好容易滑

Bridal Fall 2017
Vera Wong係華人designer

Dior 2010 秋冬 HC
John Galliano經典場

Handa Al Fahim
杜拜designer既作品
雖然係有d土豪feel
但都唔算太老土